眼見香港而家搞成咁 反正點都比人話有外國勢力 不如索性黎真 要求CIA推翻政府

Push

雖然個設想唔錯，但美國唔會理我地。香港只係中美貿易戰既小部分，再講香港保持屬於中國對美方搵錢更方便。正義之師只係一個幻想，無利益既野唔好話美國，任何一個國家都唔會做。

如果其他國家/聯合國係有用既
北韓/中東海盜/中共就唔會存在啦